突發！機場開始做嘢

各位手足9月1睇路

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

暫有91機場英文文宣

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

PUSH

方便坦克碌豬？

香港人！頂住呀！呢次一定要贏！